有冇人有養龍貓 有野想問

今日明明4點幾仲好精神，但唔知點解到左6點之後突然成個身僵硬左 郁都唔郁 好驚

push

好大機會係中風 睇左醫生未

下 咁突然？

中風係咁突然架啦
人有先兆可能貓都有呱
睇左醫生未？